721果日其實可唔可能制伏到個別白衣人

906 九龍見！
仲有be water

告你襲擊 白衣人係自衞 完

諗多咗

唔好天真啦
對家擺明係砌你老母生豬肉啦
點講都無用

天真過天真嬌
影晒搭膊頭又點？ 明顯揸晒鐵通又點？

黑警：你吹得我漲咩

好撚在冇咋 如果唔係再斷正屈你打鬥
而家道德高地攞哂

嗰晚過咗十二點係有手足聚集
黑警都有特登提起

就當晚拍攝到有警員搭著白衣人膀頭的片段，陳天柱表示，7.21事件後，凌晨1時有幾百名黑衣人在南邊圍邨與村內人士對峙衝突，防暴到場是要控制場面、分隔人群及驅散，若即時拘捕可能令衝突失控，其中2名防暴警員持警棍驅趕，是要喝令白衣離開黑衣人，但被別有用心的人士抹黑。

果時係一班剛放工市民,無統一目的
面對一班手持武器，受過專業狗隻訓練，著住統一服飾、標記有統一目的
所以場面極混亂,市民不停被追打

其實有一班人特登入左元朗幫拖
果時有片睇住d白衫佬比人係公園追

好似係